而家係米時候?

1) 要求外國及聯合國軍事介入?
2) 市民自組防衛隊?
3) 將現有政府及警員解散?
4) 將黑幫清除?

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！